連google都唔知skr點解，渣ga

諗著撳個讀音來聽下
佢夠擔死讀 S-K-R
渣ga

Skr skr skr🤙🏻

As-冀-R